我買左烏拉圭，有冇同路？

買左烏拉圭既朋友
一齊入黎打氣

牙朗小花齊齊登機

烏拉圭前場有蘇9 卡雲尼 ＝ 最強既矛
後期有godin 鎮守 ＝最強既盾

而提子淨係打C朗一個

烏拉圭呢隊波邊有得輸？

求蘇亞雷斯幫幫佢巴塞嘅好朋友美斯 送牙朗去機場

不了咁都平手高水

咁德國係

1-0
等收錢

等收錢

睇個勢烏拉圭仲有波入

買多注烏拉圭 NG

買左烏首入 入得未。。。

入左

有

無貼飛唔燈，一貼就中